Руководство администратора
==================================

Введение
-------------------

Настоящий документ представляет собой руководство администратора сервиса CARS.API версии 0.0.12.

Руководство определяет порядок установки, настройки и администрирования сервиса.

Перед установкой и эксплуатацией сервиса рекомендуется внимательно ознакомиться с настоящим руководством.

Общие сведения
-------------------------

VisionLabs LUNA CARS – система, предназначенная для определения атрибутов транспортных средств и распознавания автомобильных номеров. Система состоит из трёх сервисов: CARS.Analytics, CARS.API и CARS.Stream.

VisionLabs CARS.API – это сервис для распознавания транспортных средств, который позволяет в режиме реального времени:

* определять марку и модель ТС;

* распознавать ГРЗ;

* определять принадлежность ТС к маршрутному транспорту, такси и спецтранспорту;

* оценивать качество поступающих изображений;

* определять условия оформления штрафа для транспорта, нарушившего скоростной режим;

* определять условия оформления штрафа для транспорта, пересекшего сплошную линию;

* определять тип ТС;

* определять цвет ТС;

* извлекать дескриптор ТС;

* определять страну принадлежности ГРЗ.

Системные требования
-----------------------------

Для работы сервиса CARS.API необходимо учитывать ряд требований и условий, указанных ниже. Список системных требований представлены в Таблице 1.

Таблица 1. Системные требования
